有冇人因為今日天氣令你傷感

痛！

今日天氣幾好 我出門個陣個天好藍

日日都咁傷感

※。我迷失在這場心痛中。※

今日寧捨多嘢諗

褲

弦咩事咁傷感 是咪返工畀人蝦

翼鐘唔鐘意凍

那次季候風 吹得那樣空～

fu fong sum no one ha me

弘蝦人。。

wings記得多添衣裳 保重身體

來又如風 離又如風 但世事通通不過是場夢

no ar
no need ha yan

而無論任何天氣

Yes